矮撚買恤衫

小弟想知邊到有 短身d既 恤衫買
U記 細碼都覺得長

利申 167 矮撚

zip衫啦

咁矮去訂造啦

167細碼點會唔啱？我163覺得細碼好短

有冇牌子推介

167

無印良品幫到你

Baleno 恤衫幾fit身

格仔or 淨色 都ok 最好鬆身小小 因為我膊好橫 真係好難買衫

無印真係ok 佢個s 岩岩好

我選擇改袖

G2000有好細件男裝恤衫 實有啱你

我選擇摺袖 / 外面笠件褸

好似有xs添

MUJI真心OK

adlib